仲有冇巴絲罷睇無線?

你地成功啦

由09年開始都已經冇睇

個陣條友諗得起依個咁順口既口號又真係幾勁

連電視都好耐無睇